點睇苗僑偉做戲全部都一個樣

都係勁認真冇乜表情 想睇佢做奸角

你冇睇賭場風雲?

三哥好型

佢做黃藥師幾撚型

型既話有氣場洗乜要有表情
只有無樣既人先會不斷靠面部表情黎演繹所謂演技
e.g泰臣蝦頭

都成十年前 佢好耐都冇做過奸角

佢做差佬一樣樣

近期佢做嘅全部都係正義撚

個個差佬都係一樣樣

你J咗阿？

嘩 四條煙呀

聽過人講就係當年賭場風雲表情太生鬼比人笑
之後就唔敢咁多表情，所以個個角色都木木獨獨咁

其實賭場風雲真係幾好睇

四條煙!

你今日贏既機會係零阿！！！

佢個角色後期係癲癲哋，個樣唔生鬼好似又唔得咁。

唔止表情 連個look都一撚樣

嘩！四條煙呀！

幾套劇一個look 一套衫

學警2都係做黑社會大佬

依套保險調查員，成套戲D角色都九唔搭八

求其cut一段戲俾我 都好難分得出佢演緊邊套劇嘅角色
表情、劇情同服裝都一樣嘅屌你

差佬角色唔計，其實喬正初，江世孝同黃藥師都好正好有味

嘩你J咗呀

你J左呀

佢做喜劇好撚正，我要換心呀~~~~~

黃藥師好型

你J左呀？

應該要試下演廢老/毒撚之類嘅角色

孝哥型撚到漏精

佢做痛苦反應，次次都喺:哎呀..哎呀...無一次喺有唔同。

一見到個topic就諗起四條煙

喬正初太浮誇咪比人笑

佢由出道到依家都係偶像派

嘩 哈哈哈哈哈哈 嘩 四條煙呀！

睇返驅魔警察傻仔咁

三哥：多表情又比人cap圖笑
少表情又比人開post屌
演員難做啊屌...

喬正初最尾入哂魔癲癲
我又唔覺佢太浮誇

賭場風雲做得好好

樓豬睇人做一台戲又講到好似睇住佢大咁
柒撚朦朦

泰臣蝦頭絕對有演技，你諗為無係因為佢地部部tvb都係做喜劇先專登咁浮誇

比埋example你，依段mv既蝦頭正常過你係tvb見佢好多

柴九同肥貓咪又係咁，唔知點解會成日有人話佢地好戲

嘩 你 J 咗 呀 ？ .gif

老公萬歳？

肥貓咪

xxxxxxxx

前排重播

送戒指個part

佢兩個搬舞台果套落電視 過哂火
係舞台有距離睇唔清 先要做到咁浮誇

味因爲上味d圖瘋傳搞到佢唔禁再演奸角

所以咪轉左行賣米線

大丈夫 係我呀！

呢套嘢話俾觀眾知
佢有其他表情你會睇得好辛苦
佢都係繼續扮沉鬱就夠

jpeg, gif 用足咁多年證明佢當時係幾成功

佢好撚有型 六十歲仲咁正

佢根本無演技可言，靠氣場搭救

我反而想睇多次佢賭場風雲個陣d表情

尋日同呀媽都講完
啲眼神懶係狠 冇乜深度同內心戲

以前tvb d劇係幾高質ge

黃藥師唔洗表情 所以好好睇

孝哥

一日最衰都係樓主開呢個post
搞到苗喬偉事隔十幾年又要被人回帶恥笑

三哥顏藝

佢地成日當drama咁做咪浮誇

缺宅男女做裝修佬好似喎

佢做喜劇先好睇 之前套老公萬歲佢都唔係木木獨獨咁

係 佢個look粗獷都得
btw俾錯咗負皮

嘩！你J左呀？.gif

學警1同學警狙擊其實佢做得幾好

喬正初就正
依家扮晒野套套都死chok爛chok
俾個唔同啲既表情塊面會裂咁

三哥係所有警察戲都用死大佬樣
雖則真係型
但真係唔難做戲

不過最近呢幾套時裝劇佢係有份策劃，片尾有寫
所以可能自己安排自己做返最駕輕就熟嘅角色算

成日俾警察戲佢做 俾多D其他種類佢拍咪得

其實本身佢最近個個角色啲性格同埋設定都差唔多

四條煙 幾典

港版the rock

齊歡暢！！

佢而家套套我都以為做緊卓SIR

這個不像～

演技行寫實路線又話冇表情,行舞台劇路線又會比人話太假
要生鬼既睇陳錦雄同呀旺啦,再唔係外國既有Jim Carrey同Nick Cage

型就夠啦

事實佢係冇演技

收皮吧，最憎詹水民d徒弟

一向係偶像派

80年代到依家都係

黃日華好戲佢n倍

當日聽聞tvb本來係捧佢先
但佢演技太屎轉捧黃日華

識唔識分 喺/係

演技好廢

李一桐老豆